[
{"title": "Tische | willhaben"},
{"adress": [], "date": [], "description": null},
{"adress": ["\r\n                \r\n                9065\r\n    \r\n    \r\n        Ebenthal\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:24\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        SCHREIBTISCH, H\u00d6HENVERSTELLBAR 120 x 80 cm, sehr guter Zustand, w\u00e4chst mit dem Sch\u00fcler von der Volksschule ,bis zum Erwachsenen.\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                4331\r\n    \r\n    \r\n        Naarn\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:20\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Verkaufe Couchtisch aus Glas in sehr gutem Zustand. Es befinden sich keine Kratzer oder sonstige Gebrauchsspuren auf den Tisch. Ma\u00dfe: 100/43/63cm Privatverkauf - Keine Garantie\r\n    "},
{"adress": [], "date": [], "description": null},
{"adress": ["\r\n                \r\n                1200\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 20. Bezirk, Brigittenau\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:16\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Ich verkaufe meinen 2 Jahre alten Schreibtisch der Ikea-Serie \"Hemnes\". Der Tisch wurde direkt in der Wohnung montiert und seitdem nicht mehr bewegt. Abmessungen: L:155cm/T:65cm/H:74cm Farbe: wei\u00df gebeizt/Griffe der Schubladen und T\u00fcren sind grau Eine...\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                4840\r\n    \r\n    \r\n        V\u00f6cklabruck\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:15\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Couchtisch Modell Oracle vom xxxLutz aus Glasfaser in Hochglanz weiss B/H/T 120/40/60 Neupreis 299,-\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                1020\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 02. Bezirk, Leopoldstadt\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:13\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        - ca. 2 Jahre alter Schreibtisch in wei\u00df mit minimalen Gebrauchsspuren (2-3) kleinere Kratzer, vereinzelte kleine verf\u00e4rbte Stellen), ansonsten neuwertig . - muss entweder noch auseinandergebaut werden oder - bei einer ausreichend gro\u00dfen...\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                8010\r\n    \r\n    \r\n        Graz\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:12\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        60 cm Tiefe 140 cm L\u00e4nge 76 cm H\u00f6he Schreibtisch mit Tasterturlade und Aufsatz (siehe Bild) Ohne Inventar Minimale Gebrauchsspuren\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                2443\r\n    \r\n    \r\n        Loretto\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:10\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Natursteinplatte \"MATRIX\" geeignet f\u00fcr Couchtischplatten / Abdeckplatten/ Verkleidungen etc Ma\u00dfe: 117 x 72x3cm Oberfl\u00e4che satiniert Material: 1.Qualit\u00e4t Preis exkl Kantenbearbeitung\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                1190\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 19. Bezirk, D\u00f6bling\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:09\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Massiver altdeutscher Esstisch mit gedrechselten F\u00fc\u00dfen und 4 St\u00fchlen. Sehr altes Erbst\u00fcck. Tischplatte 110 cm x 100 cm; H\u00f6he 80 cm; wegen Umzug bis 1. Okt. abzugeben.\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                7434\r\n    \r\n    \r\n        Bernstein\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:04\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Couchtisch aus Esche Braunkern echtholz furniert vom Tischler gefertigt LxBxH 118x63x49cm\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                1110\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 11. Bezirk, Simmering\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:03\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        couchtisch um 50\u20ac alt 1jahr\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                1030\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 03. Bezirk, Landstra\u00dfe\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:03\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Verkaufe einen Couchtisch von BoConcept. Gestell Metall. Rahmen Holz. Glasplatte. Ma\u00dfe: 80x80\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                8010\r\n    \r\n    \r\n        Graz\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:01\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        der lack geht ein wenig ab ist aber sonst noch gut erhalten. mit rollen und glasplatte als fach.\r\n    "},
{"adress": [], "date": [], "description": null},
{"adress": ["\r\n                \r\n                2700\r\n    \r\n    \r\n        Wiener Neustadt\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 11:00\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Ich verkaufe unsere EsstischGruppe aus Massivholz aufgrund eines Umzuges und einer Umgestaltung. - Massivholz mit Gebrauchsspuren. Die Farbe des Tiscches sieht nach Kirschbaum aus (?). Da die EsstischGruppe aus Massivholz Vollholz besteht, l\u00e4sst es sich...\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                9020\r\n    \r\n    \r\n        Klagenfurt\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:53\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Wei\u00dfer Tisch mit Rollen von Flexa gebraucht zu verkaufen. Durch die Runden Kanten und Rollen perfekt f\u00fcr Kinderzimmer B71/T54/H40\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                8410\r\n    \r\n    \r\n        Wildon\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:52\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Glastisch 90 x 90 cm H\u00f6he: 45 cm\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                6020\r\n    \r\n    \r\n        Innsbruck\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:50\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Platte 18mm stark. Leichte Gebrauchsspuren. L\u00e4nge 180cm. Abholung in Innsbruck\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                1030\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 03. Bezirk, Landstra\u00dfe\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:49\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Abholung in Wien 1030 Bis dieden Samstag\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                1190\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 19. Bezirk, D\u00f6bling\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:48\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Dieser Couchtisch wurde vor einigen Jahren bei Interio gekauft. Er ist stabil, aber auch recht schwer. Die Furnier der Tischoberfl\u00e4che weist Gebrauchspuren auf. Die Tischbeine lassen sich abnehmen. Selbstabholung in Wien 19. (Spittelau N\u00e4he).\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                1090\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 09. Bezirk, Alsergrund\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:46\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        H\u00f6henverstellbarer, wei\u00dfer Schreibtisch zu verkaufen!\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                1010\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 01. Bezirk, Innere Stadt\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:46\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        sehr sch\u00f6ner Mahagoni - Holztisch mit 5 Mahagoni - St\u00fchlen mit schwarzem Leder. Durchmesser des Tisches: 128cm Gebrauchsspuren vorhanden\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                1020\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 02. Bezirk, Leopoldstadt\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:45\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Wie neu wurde wenig benutzt und hat keine sch\u00e2den\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                4882\r\n    \r\n    \r\n        Oberwang\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:43\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Esstisch Eiche Cantania Esszimmertisch Ausziehbar Rechteckig Produktinformationen: Esstisch Eiche Cantania Esszimmertisch Ausziehbar Rechteckig Der Esstisch Cantania wurde aus Massivholz mit durchgehender Lamelle gefertig. Das Gestell in V-Form und die...\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                4184\r\n    \r\n    \r\n        Helfenberg (Gde.:Helfenberg)\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:42\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Eckschreibtisch: 92/55/92 cm ,H\u00f6he 130 cm, Tiefe 55 cm Bei einer Lade etwas abgekratzt (im Format eines Passbildes)\r\n    "},
{"adress": [], "date": [], "description": null},
{"adress": ["\r\n                \r\n                1230\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 23. Bezirk, Liesing\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:42\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Verkaufe Esstisch. Massive Eiche und Echtholzfurnier Eiche. 143 x 90 cm, 74 cm hoch. Ausziehbar auf 203 cm. Nichtraucherhaushalt. Nur Selbstabholung. Da es sich um einen Privatverkauf handelt, keine R\u00fccknahme und Garantie.\r\n    "},
{"adress": ["\r\n                \r\n                2823\r\n    \r\n    \r\n        Pitten\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                01.02.2018 10:42\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Couchtisch mit Glasplatte, 1 Fach, B 109,5, H 45,5, T 69,5\r\n    "}
]